有乜慘得過女朋友上莊？

上莊佢又忙 幾星期先見一次
搞ocamp又驚佢比人抽水
話佢同莊有啲狗公莊員 因為成日借啲椅摸手摸世
又話莊員黎 唔會有野
又叫我唔好咁佢啲男莊員係狗公 會令佢地好老尷

：接受到女友上莊 係我諗太多
：接受唔到

預備俾佢飛

親眼望住狗公同女朋友上佢房

more plz

講緊你呀仲磨牙

諗下條女卑人啪啪啪嗰陣點仲好啦

Come on James，可唔可以成熟d？

唉呢句我又聽過

飛左佢喇 幾星期見一次